以前成人台有個會燃叫六道仙人

以前成人台有個會燃叫六道仙人，免費放好多AV 既seed/ 整合畀人download。後來建立到自己既地位之後，出post 籌旗整AV 網。

最後仙人化灰，AV網化灰，連登仔丁財兩空，歷史在重演。

仲有小姓奴出軌單野

算啦一個願打一個願捱
麵仔對財經台冇功都有勞丫
畀佢cash out 祝佢一切順利啦

有班人好鐘意造神
末期cancer日日炒股都有人信
講唔中就話燈力失效／唔係真心講
得閒用假電話send message post下假倉就有人信

樓主你好似炒左車喎
行車時保持安全距離

六道仙人係眾籌詐騙，我地捐畀麵麵係無償，不求回報，完全唔同

個個上完位就黎搵水

架車喺邊度？我想課金。

nike p2pzone 表示

seed呢？

仲有單思古井事件

我哋麵粉係發自內心 畀錢係心甘情願
每個月捐畀手足都唔止依個數

根本樓主就葡萄，就算麵麵講到明眾籌炒股我都照課金呀，d錢係我嘅，我想點用就點用

講得啱，吹咩

呢個真
捐錢話人昆錢

呢d曱甴心態 九成做狗

佢應該係PR嚟啦，明玩分化